大踏步入嚟插apple，小子大名柒寶，人人皆知道

小柒寶好野

柒寶之歌

柒寶鑑 plz

歌詞琅琅上口。

你兩個有咩仇，係另一個post見你兩個係度互屌

打擊三叔打手，人人有責🚨

柒寶作為一個小丑係好超班

留名